請問寄生蟲(會員#11973)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

左腳
起埋右